有咩app可以將啲相分類架 IOS

.....

....

求

...屌你老母

喂 推

開文件夾分類 . 做唔到咩?

內置個相片app左上角有得新增相薄